[COYS - 大師兄回歸]熱刺球迷吹水區245

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
38 - - Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫

真熱名單Update @20201018 連會員名, 68人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

lm

大師兄回歸了

gareth bale is coming to town

支持

大師兄

大師兄唔係點跑

LM

唔係都預左咩

安東尼奧又blank咗

大佬呀 傷咁耐，
都要時間pick up 狀態喇

跑咁快一陣傷點搞

好感動 咁就七年

散下步 我接受

熱刺9號係hea架啦

家有一老

基奧特咁

求其搵條友射手比 bale入12喇屌

好心換走傾或兒子啦
打死人咩

yes

屌中柱

9號高佬有髮髻，背影好似伊巴

傾

傾哥呢下靚

差啲

新前鋒唔踩草？

安東尼奧走左

傾頂帽比門柱擋走

好期待三叉

中柱

mola mola

孫攰啦

換Lm

換COYS

kane差啲

lm換bale?

諗住睇咸濕

kane

好究竟班友會刷邊個鞋呢

谷傾hat trick定俾過氣bale入波

吉祥物

咁要等星期四

好靚呀cls

son傾擦鞋仔死比啲波bale 又唔見佢地傳咁多比b仔

Lm要就bale打左邊

看點

後面上黎既moura去邊隊都可以打正選
好幸福呀我熱

新前鋒要等星期四lu

近睇今季兒子個髮型好7

職場宮心計

81分鐘

失波了

屌廢撚到死球

shit 又爆cs

啲死球無好過

都係冇得0失球

哇屌 又80分鐘失 好撚驚 屌

都係冇clean sheet

又冇CS

屌你老母.

LM左邊都生猛架

bale真係散步

其實唔使

垃圾熱

起碼有頭髮

你睇前面

Kane Bale Lm

屌你ssk

素冇跳

隊長心諗你班撚樣比我clean sheet一場得唔得呀

講完即柒

講撚左ssk係隊入面最廢

平安鐘ready

有啲落寞咁

唔會咁柒掛

3：2 ready

呢下咁都mark唔實 真係屌出黎

諗起3-2

同第一場比DCL 頂入有乜分別呀

劇本

3-2啦似番我熱

10分鐘兩球都要平安鐘

熱狗都唔係好勁姐 比西咸破蛋

唔係安東尼奧

現場啲歡呼聲邊到嚟

佢應該以為會俾Kane抖，但摩佬係鍾意俾啲入咗兩粒嘅繼續係場到

Cs又冇撚左

以前呢D情況會比人追下追下追和

又係死球

d青訓負責做配音

3：2 波膽 賠6.1

你錯 係直頭cup埋

傾都返去守

屌

真係3:2

屌 黑山

屌出事

山狗on9

屌你老母山狗
痴撚線

Bale 啲搶點係勁嘅

每場都要見一次叔叔

中

boom

2:1既時候我信
今次3:1難D掛

咩料

我真係屌佢

屌撚線 山狗做咩尻

on9

唔係下話，又平安鐘

會唔會覺得上咗賊船

山狗真係癡線

4:2 ready

屌你老母

唉屌
隻山狗真係無撚用

好撚痴線 清又清唔到波 頂又頂唔到 仲要og

對獌又係佢輸球12碼先

山

補飛定下驚先

bale黑腳

黑山

仆街了

平安鐘叔叔從不缺席

kane入多粒啦屌

唔好亂呀

3比0就死守

抵喇 借走科唔洗附出代價咩

33啦不如

山無得救 放啦

傻閪山

黑山又派膠

Rodon

屌你老母山狗

屌你老母雪山啦

屌你咩臭

我熱！！！！！！！

頂撚到網仔 咁撚靚

第一次debut嗰排又係咁

山狗咁癲線

買定都得

一夠鐘後邊就派膠

會員Foyth 終於吐氣揚眉

86分鐘前啲人吹到爭冠

摩佬即刻剷上主office屌佢唔買史堅啦

耶莫蘭高俾得靚嘅

呢到有咩 明明係其他狗竇

換走老孫即失2球

英冠

有山狗係度永遠唔駛諗爭冠

巴爾出咗黎少咗個人逼波

放慢黎踢 一到尾又係衰呢啲波 屌

Bale開角

Winks 入黎 hojbjerg 個位好亂...

補時黎多個死球比人頂入

同山狗解約ok?

每場都有平安鐘，真係好刺激

2揀1，要dier定山狗

之前幾穩都好 一爆就永遠估唔到

一縮就仆街
獲撚獲都係

下半場又係熟悉嘅熱刺

Joe Rodon.

要華陀

真係寧願dier

啲賠率係咁跌好難買到

冇史堅真係含得

2個真係鬥柒咁款
而唔係鬥好

下半場成隊柒咗嘅
同尋日林伯車一樣

睇下失唔失分

嘩屌

2球失球間隔少左 姐係仲會失多球

不過佢防空都係屎

差啲輸撚埋 屌

隻黑山狗真係陀衰家

下場即刻出Joe Rodon 喇

唔好咁啦 要攞3分啊 唔好亂來啊黑山

我熱鋪鋪都係打得半場好波

獌當年拎歐霸唔係冇原因

呢度嘅巴打就係要呢種刺激

上場對曼囉

賣波衫

下場英超一定要出另一個中堅

黑氣石

屌bale中柱
屌你老味點解會咁

幫手做PR拍下片咁

bale

大師兄推撚到咁

Bale我屌

新嚟熱迷打算退會未？

屌 射到咁

廿分鐘前仲叫晒春咁

我退喇 點搞手續

咁都唔入

成年無點踢你expect啲咩？

大師兄咁樣搞 就黎心臟病發

衰收尾

大聖

我覺得我地要永久封存件9號
好撚邪

你轉咗會啦

驚到瀨屎

屌啊

有人差啲要罰抄

搞清楚你係比人踢唔係退

我屌 啲精谷到係尿道口先射唔出

邊個著都柒

過得咁靚，但咁都射唔入

仲有d貨賣

回撚哂糖

又罰球

屌你我個-1呀。。。？

過程100分 結果係.......

9號魔咒

臭我屌你老母呀

好彩球霸信邪

今年英超真係好睇
下下最尾幾分鐘刺激到

臭又送罰 屌你老母

臭 個腦真係柒

又準備俾人頂中手

搵人扑暈我

臭我屌你老母

Bale OK應該仲有貨賣，但狀態有排操

有負分我一定比

後場d黑人

對面擺明要角球罰球黎套路你狂中招 屌

3:3

on9輸世界波

世界杯

無上場太耐

咁樣

世界波

笑撚左

咪一鳩樣

垃圾

屌你老母笑鳩死人咩呢隊西波

咁都嘔返2分出黎

真係3:3

黑腳大師兄

世界波cls

縮你老母西咩,摩佬

。。。。。。。

輸呢啲波真係笑撚左仲要係蘭仙尼

真係輸 痴撚線

Bale呢下唔入當熱身已經夠好J

我屌

會唔會bale又黑番14場

蘭仙尼絕殺世界波

又可以反摩狗
縮啊拿

輸俾黑人

呵呵

又黎千古奇案莫耶斯

On9

摩佬又變返摩狗

放大師兄已經少左個人防守 仲要自爆埋

巴爾真係...

咁都追平

迷摩狗出嚟啦

抵啊 縮

Coming on it’s Tottenham

on99

真係黑撚到

車仔朋友，You will never walk alone.
Cap 底佢
訓先.

縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬縮你老母西咩,摩佬

有錢收

cls

又有得反摩了

山狗幾時死

磨呀磨呀屌晒你地老母

又係一追近d就食屎自爆

今年場場都係咁 屌 好撚嬲 同紐個場無分別

唔好笑車仔

嬴緊3球出大師兄都唔穩陣

上半場啲迷摩呢？？？

同尋日林伯一撚樣

大師兄炒單刀比人世界波追和 屌你老母劇本都寫唔出

冇嘢好講，咁都失3球

次次都係佢

Winks嗰下唔夠時間清唔走

呢堆黑人得肥當留
其他去美國埋堆打劫算喇

今晚又要瞓唔着

仲要大聖咁樣單刀唔入 好撚嬲 屌

真係訓唔著

唉

大師兄如果入咗...

daddy咩心情

屄撚到屌

猜住踢唔撚得既
係要縮既戇鳩鳩

d山快d死左佢啦

仲柒撚過軌

雪番大師兄10場8場先

換走亞洲一哥就輸返3粒

笑死me😂😂😂😂

又吸世界波

一無son 同 肥當，輸晒

上次唔攻俾人追和，今次仲係咁 抵撚死

巴利果球臨尾腳軟

球世界波好似hi到山狗個頭

今季啲主場咩事

人地雪咁耐世界波 我地炒單刀

Winks + Hojbjerg 好有問題

各位唔好咁傷心，這就是足球

BLM

笑撚死
摩佬重夠唔夠膽出山狗同臭

2場都比人絕和

反而作客

隊長唔夠手力打走

邊個落order下半場玩守勢波

功能太似 唔可以咁玩

比人追左一球既時間已經預左和
好似感覺輕鬆好多
太熟悉既感覺

縮你老母西咩,摩佬,主場呀,屌你老母

頭先邊個話爭標

都無既，咁多年都慣喇

Winks同堡撞哂位

屌你老母真係反少一場摩都掂唔得

臭今日都正常
個球foul對面搏嘅

我話sor 😅😅😅

今晚3場都和 假到

下半場對面十分鐘已經射左5腳波
仲要縮縮縮

大師兄啲防守

我熱

其實無球迷都無分主唔主場了

大師兄一返黎
熟悉既熱刺都返黎

又嚟投票，今次輸邊個？

巴爾、後備上陣

地獄黑仔王魔咒再現

中場中
Winks Hojbjerg 撞哂位

犯撚完規未？

作客危機意識大啲

黑人出事

呢個真

屌你老母 同找卡數個場一撚樣
又係同一個位開free kick

摩狗不嬲都係咁
領先咪換防守球員縮後囉
縮下縮下咪俾人㩒屌失波囉
有son有kane咪又係咁踢

無dier

山齊士真係炸彈黎

點假。。。世界波

換人玩三個中前場？
狼隊右什出嚟頂住仲好

迷熱真係好多衰嘢要記上年3:2
今年又要加埋3:3

OK

好似冇諗過點分配職能咁
前面仲要多個bale唔逼

支持大家了

真係好撚on9,攻住希望入多幾球係咪會死全家呀

估唔到大師兄連平安鐘都帶埋返嚟熱刺

榮嗰球做咩帶翻入中間

終於踢返場好波

山》摩》黑腳bale》奧

考教練功力

on9摩佬一係唔換人 一換輸三球
買左熱刺嬴既激撚死

贏三粒當完場咁踢 啲後防全撚部天兵黎
唔講山狗
屌係對面下下等你犯有罰球打套路 又真係下下踢落去送比佢地 屌你

唔撚明點解要守 根本輸摩

真
永遠都咁刺激

防守真係
點搞

輸球咁既世界波真係唔知講咩好

Hi

後防自爆 唔關縮唔縮事
失第一球前都好穩

廢連奴睇能清楚條後防未
三球就縮屌你老母 三百球都幫你轉得翻啦

3球優勢都可以失返3球

邊個最尾輸罰球呀屌你老母

熱狗咪就係廢囉 兒子一出就俾人瘋狂中出

摩狗真心唔撚識咩叫猜住個波
仲要係咁送死球比人屈

3-0以為自己贏咗
下半場完全係讓賽咁打
仆街廢摩真係世界級

隊閪波邊個教都好
一縮就仆街

唔係馬後炮，今場win賠率係異常好分

真,真係好撚嬲

3-0以為贏咗

下年係咪3比4

我熱！！！

未撚自爆已經比人屈撚左好多死球啦
穩碌撚咩屌

熟悉既熱刺

初盤半一都鬼啦

五場得八分
完全唔可以接受

入三球 班中後場就守守守
守到輸Q埋
炒Q 咗摩佬佢啦
進攻隊玩防守

aurier ssk sanchez 垃圾黑人

莊家武肺蝕咗好多，而家要補返

成班hea撚咗咁 屌 成個後防得列基朗合格 山狗走啦屌

全力爭冠
英冠

好撚想喊

對面死球第一次中龍就入

山狗剷撚咗你個如來佛祖髮型啦屌你老母

岩岩卡普爾係咪落咗場

隊波邊個教都好，一縮就會瀨嘢

下場畀rodon試下幾黑

永遠既真理

屌真係逐個爆

根本成班唔識守死球 屌

簡仙尼點救呀冇咁多假波

West Ham都fit

黑鬼孖寶屌你老母

正常領隊領先緊三球都會縮後嘅
點會估到可以輸返三球咁犀利

肥普都係咁

係咪對條後防咁有信心
摩佬差啲係無Uuu拖住踢

高過人但唔識跳cls

唔知邊個解圍唔到 佢追唔切 比人世界波

擺明陰狗你哋啦

講真後防呢班黑人廢撚到震架屌

根本現今足球就無得縮
隊隊都玩逼搶
你失第1球就好難撻返著隊波去搶攻返

呢場波3:3比人追平
同之前紐卡素4:4阿仙奴有得揮
都係半場入晒
另一個半場對面入晒

其實3:0開始防守係無錯

好過1:0就守

屌
好少留言
係屋企睇到屌屌聲
88分鐘已經好驚，見佢補4分鐘心認，捱埋佢啦
屌！又係臭！ 次次都係臭！
仆街仔黎！

好有daddy時期嘅獌feel

仲話爭冠，人唔笑狗都吠

今年聯賽，主場仲未開齋

屌！

換wink 係最柒

冇dier係咁

好幾球反擊入到場波就完 可以全部miss晒

唔係點叫同市光榮

2邊都係打15分鐘波
剩低果半個鐘唔知做乜撚

你可以UUU ga la
無人叫你防守就不停俾人搏死球

10分鐘失3球

呢隊波啲防守真係唔撚讚得
你唔撚場場456人都係可以輸返轉頭癡撚線

真 呢次都唔怪摩 下半場都有機會 只係入唔到

踢到笑晒口 好似fdly咁 諗住實食

素素唔起跳輸一粒 臭送既罰球
對面傳中 山狗og
臭送罰球 對面世界波

無防守力既隊去防守就已經極錯啦

屌 好撚嬲 嬲撚到唔想訓

好彩今round其他幾隊一齊7

在坐各位都係垃圾

真

肥當斷氣無計

唔好盲反 不過未見過你 唔怪你

換Winks唔係問題
正路都咁換

係佢未搞翻好2個點踢

仲要上半場下半段都已經屌 話個節奏完全係閪咸到

熱狗後防可能要10比0先穩贏

傳統全部都回來了 我感受到

其實都係位換位真心都唔係話點縮
只係領先3球放縮左，又黑仔撞柱炒單刀...
不過bale真係敗筆....一出打少個

3寶

最撚ON9都係黑山果球

UUU 都係防守一種

你只可以怪daddy用錯防守策略

臭真係

點解會咁樣

所以咪買CB

黑仔姐真係 下場會更好
雖然依家好想喊

熱死咗

對 newcastle 對 westham 理應有6分
唉

如果係第一日教熱刺係ok

屌對紐又嘔兩分
對西又嘔兩分

贏三球猜住踢真係咁撚難咩

清波清出禁區頂夠cls啦

弱撚智 隊波一縮就碌柒咁

隊隊都鬧緊自己d黑鳩廢

真係唔覺得關摩佬事
如果一隊強隊擺一個防守陣出嚟
可以咁短時間輸返三球
咁好明顯係後防真係唔掂
你就算個戰術幾唔掂都好
班球員有實力嘅話
都冇可能會短時間輸三球

睇返慢鏡
最尾Winks大大力一腳踢走就完場袋3分

最後無人執second ball都係問題
個個企係禁區戇尻尻咁

你都預佢防守唔到

係衰半單刀

從來防守都唔係耍家架啦 開季場場失球 都要咁保守 拉開比數仲好
渣住黑山奧理亞 都想死守

摩佬上任第一場，如果補多5分鐘，都會失到第3球

4分夠你冇得打ucl了

繼續前四做目標

下次對榜尾

失呢4分點爭前4 唉

其實無得講啦 3:3果球咁樣轟法 唔到唔服

其實應該讓比LM一腳兜走佢

換Winks 問題係佢同Hojbjerg 都係sit deep 後面
反而Kane 身後個個中場無左，就好容易比人圍攻

前16 入3粒，後12 入3粒

識西猜咩摩狗
你老母球球仲要大腳斬比對家
真心戇撚鳩

黑山個球真係cls

提提你我哋上年對金絲雀我哋都係輸

UUU

agree 完全係無壓力下3連爆

隊波每當有希望嘅時候，都會狠狠地扑濕你一棍叫你幾廿歲人唔好咁多幻想

對紐狗果場衰在入唔到球燕梳同埋ON9 VAR
今場真係完完全全隊波ON9
失敗DNA

我又唔擔心

今年大家鬥柒

係咪有藉口出新仔

山狗真係累全家

諗下點解3:0後咁多機會都唔入好過啦 bale果球都應該要中龍掛

都好仲係熟悉嘅熱狗

寧願贏波輸錢都好過而家.....

第三球咁靚抵入 頭2球自己on9

點解熱狗後防可以咁廢

個下唔入好傷 唉 屌

如果個個球迷都知隊波唔縮得 幾多球都可以反輸
係摩佬唔知
咁關唔關佢事？

屌瞓唔撚著
睇到92分鐘個講波佬仲話通常炒必入球之後會嘔返粒
然後臭輸粒罰球之後又話第一粒都係咁算
仆街中撚哂

下半場都睇住西咸針住右路打
你換埋bale就直頭放題埋

果下人地成件挨緊落嚟佢個姿勢錯曬冇計

咁樂觀
有歐洲賽要還神啦

仲衰過上年喇

和/輸唔關摩佬事 贏波因為摩佬戰術好

唉，真係對後防好失望

臭俾人攻左唔知幾多次

大巴大巴車落利維到

寶寶下次唔好咁

巴爾連續24次在聯賽替熱刺上場的比賽裡，球隊皆無一獲勝

唔知講乜好 唉

成場不停失死球啦

球員教練都繼續由鳩佢咁繼續失
而家出事就話“屌我哋都有chance唔入啦，唔關事”

屌人地咪一樣

BLM

Black lose more
繼續每場跪拜d黑人

祈求失多d波

你乜水

同當年意粉入猁嗰球一樣 世界波到冇得你唔服

bale只適合落後下後備入嚟搏

呢14分鐘似過咗半個鐘 睇撚到我好嬲好嬲好嬲

仲有張Rodon刷刷卡

老實講 山齊士真係好差咩 今場食左安東尼奧幾多球身位 包左幾多波

前線前兩批全場輪住跑狗啦唯有

賭單邊真係真係天真
梗係買對家心靈對沖，輸波嬴錢

瞓唔著
摩佬幾時死

啲黑鳩比佢打霸氣盃半夜波無眼屎乾淨盲啦，聯賽咪撚再岀

屌你老味下半場出黎西咸一逼番上前即刻做左幾次攻勢已經比哂警號
仲係到戇鳩鳩坐定粒六咁就抵撚死啦

原來西咸冇左安東尼奧仲勁

真
返去呼吸唔到算啦

知唔知og 係fm扣幾多分？

今年英超真係痴哂線

佢都無守過 真係要出嚇敵

今年冠軍一係我地一係就拖肥啦
唔洗諗

隔離post

我屌你老母咩

頭先邊個係咁屌要出Bale

5.9

攞遠柱咪入囉

原來屈dee又燈唔怪之得

完全跑唔郁
腳步重到
球感又差
可能太大期望

又燈

屌你都廢事

個個都話要出大師兄，出完和波又要哭喪

LEAD緊3粒換大師兄入黎操下好正常
本身荷B今日都踢得閪
係後防ON撚9自爆
唔通怪個大半年無踢過波既入黎炒左球半單刀咩

關我咩事

出雲尼素斯好過

證明隊波仲要執

正確，讓哂球權比人冇問題但反搶又企定哂唔反擊

根本老孫唔應該換走 哈利簡尼開始體力下滑
盧卡斯魔拉換出黎鳩行
不如換個閘位有氣有力頂住好過

預佢廢 但係都諗唔到後備踢30分鐘都跑唔到

對Newcastle: Var唔計
呢場：蘭仙尼世界波唔計
下場：對面個龍救十幾球唔計
。
。
。

發現有問題不停發生就講㗎啦

其實我唔係幾想佢出

邊關大師兄事 贏緊3:0都可以輸返要屌一定係屌後防啦

摩佬黎左咁耐
又經歷過咁多後防災難時刻
居然唔知三球係好輕易輸得翻
仲有上次對西咸 又係西咸贏三粒，最尾幾比幾話？
迷摩可唔可以提提我？

維拉post?

lead住3球唔出幾時出

我已經數唔到呢幾年輸咗幾多死球攻勢

紫狗死全家 不解釋

明明上半場係打籃球互傳咁

全世界都知西咸靠死球 屌你啲黑鳩真係唔撚用腦

防守搞唔掂，歐聯唔使諗，上季決賽兩隊都攻守兼備

佢果球過人功架仲係到，但太耐冇踢唔怪佢

唔使check都知妓

everton 失 setpiece
southampton 失 handball + ings
newcastle 失 handball
united 失 pen
westham 失 setpiece + own goal + 世界波唔計

得 ings 一球係 open play 失

啲one touch pass
下半場冇哂

son同簡尼都係要重點保護慳住用

想講Bergwijn
個coverage 係好重要...
Bale 呢樣野係好難取代佢

諗返起2-0嗰場，雖然閪但係起碼有翻3分

拜仁都唔算防守好穩
不過明顯集中啲

和波贏錢

唔關摩想縮
佢換得Lucas同Bale就知佢唔想縮 佢都知係要壓
錯係錯在佢揀咗Bale嚟位換位

問題完全係Bale迫唔到
班黑人當然係弱智戰犯，但明顯改變晒成個戰局係Bale
佢一出場成隊波即刻flop晒，簡直靠一人之力改變咗隊波

果球dier唔撚逼其實都係indi error

成隊黑撚都係垃圾 d腦去左肥當到

除左跑動太少
我覺得佢今日都算係咁
起碼果球短距離加速+過人睇得出未回晒塘

咁多個後衛得Toby 同 Reguilon對佢哋有信心
其他真係一步一驚心

推到即場1球上落已經可以刺激大量投注

講真無理由怪個咁耐無點踢嘅人

😂唔lead到5球都唔應該出啦
一係就88分鐘先出

Own goal 咪又係open play

Set piece 都係失波，都要正視

何B唔覺唔覺但其實跑咗好多 同正選嘅LM一樣

唉摩佬我真係屌你老母

本身吹到打正選咁滯 個個又咁期待
就算預佢得5成狀態
見到3:0換出黎操下滿足下球迷其實都無可厚非嘅

Bale換son 可能仲好？

關佢咩事
你贏緊三比零 邊個教練都係咁

贏錢嘅呢便

真係唔好再出臭

唔係呀？鳩行係Bale, Lucas跑好多喎

唔怪摩縮又睇錯bale態照出佢

怪一個打golf踢前場嘅人

lucas > b仔
bd 入黎推龍仔上前

迷摩話歷史只會記得冠軍所以冇人會記得我熱

我諗佢想講隊波失死球好嚴重但咁耐都攪唔掂啫

所以怪廢摩咁早換佢出來囉

我夠膽講 宜家英超無一隊贏緊3-0唔係咁樣踢
只係後防太廢

巴打輸好多？

衰左對自己後防太有信心

後防2件死黑鬼可唔可以唔好再出

咪就係
係黑山 臭 ssk on9

lead住3球都唔夠bale同黑鳩s玩

一次唔好彩兩次又唔好彩牙
迷摩屌你老母啦

呢個其實好想睇個效果 應該唔差

傾最後頂到兩野防守header

事實證明對熱刺嚟講係冇燕梳球
80分鐘3-0都可以被追和
燕佢老母個梳咩

正路應該揀場對下游先出

agree 點計到後防幾時爆

屌，我真係訓唔著呀
點撚樣最後10分鐘倒輸3球

曼個場我到1-6 先安心

點都好3球下出係合理

摩狗兩師徒真係只此一家
死球中堅派膠 combo

廢摩要負全責

有冇d 掛住dier

正路贏緊三球會十分鐘輸返曬咩

反摩之路要繼續行

其實佢都係屎

會好D, 你睇返其實我地右翼個個位
Bergwijn, Lamela, Lucas Moura 都係要
work rate 好高，幫手協防既人.
Son 個邊防務會少D...

閪咸上年排16

dier都係等爆
不過一定冇黑山唔活火山

練新陣 用kane打中堅算啦屌 拍alli

屌出bale果d人
我唔信你玩fm唔會咁換囉

咁講法
其實bale係冇佢嘅位置

十分鐘倒輸3粒唔怪個教練同後防ON9
走去怪個前鋒炒球半單刀

完美示範事後孔明馬後炮

永遠老6

做熱迷真係要考試
居然有人話估唔到後防太廢

不過有肥當cool 波真係差好多 要學都主反榮了 又唔守得

呢場100000000000%黑撚問題喇
其他都唔關事

一日最衰冇lml幫手拖時間

其實講左好耐話搏佢後備出黎殺一段

其實係架
同大力狗一樣 呢隊波而家係無佢地既位

我冇賭喎，但係贏緊3球咁樣最後10分鐘輸返哂，係熱迷都燥啦下話？
你要出Bale，明知佢跑唔郁迫唔到既你咁早換出來做咩？L27換B23, 去到88分鐘先換Bale入來行行企企囉

情意結

會否冬季就彈鐘

logic

Lml打外交己經完左場 仲罰球 罰你老母啦

60 分鐘就換左

如果控撚到個波慢慢猜住黎踢
人地邊有咁易衝到上黎搏foul
屌喇星西咸下半場射門同控球率全部高過哂
lead緊3粒都控制唔到比賽
邊到講得通

所以咪話錯在佢揀咗Bale落去

但話摩係衰次次都想縮既
用下個腦諗下，想縮既人，
就唔會係位對位換Lucas同Bale入嚟

19000踢多個贏緊又唔撚見你縮

英國著名T-back

10分鐘倒三球唔屌後防屌bale?

咁馬後炮咁諗一定係doherty 換son，守死球都好d

想問唔知幾時有場都係對西咸
妹撚左成場攻唔入之後比人世界波 最尾son追平
嗰球係邊個入

我想佢出，但出到嚟見到佢運動量咁低，都預咗有咩三長兩短都無乜好怨

岩啊

睇多幾場先下定論啦 先出黎10幾分鐘就失3球有冇咁大影響力呀

黑就幾黑仔既

脆？
唔記得了

目的係提早操態 咩88分鐘換佢

哩場仲痛過紐記嗰場
嗰場都有得賴下球例
今場賴咩

但我地唔興曼城果種地面傳傳到2046等完場

唔出都唔知佢而家真係得一段

事後孔明講 寧願換bd 入黎打3 中堅

唔係話佢廢
係驚佢唔回防啫

今年sofar 買英超都係玩入球大

摩狗嗰習慣就係點都要俾個控球人哋踢，專心防守，不過啲防守都係廢嘅

肥普咪u囉
u你地又話悶

不嬲就冇，買粒星俾我地打丁咋嘛
所以你地咪撚再叫大力神回歸，廢左就廢左架喇，咪再咁多情義結啦

要掛念七嫂了

傾先緊3粒唔知幾想佢uuu

好多發泄就用縮嚟講 今場好明顯同縮定猜住踢無關
係自己後防派膠

成班講撚到好似西咸無啦啦入左一粒先發力咁
人地根本下半場keep住攻緊就好似睇唔到咁

我講事實

肥普就唔會買咁多人㗎啦，主會搞死佢

個場係嬲 呢場係自爆抵死 唔係1-2 球自爆 唔會迫到第3 球世界波

換佢出黎個刻上面冇一個人屌鬼話呢鋪輸梗仲個個好興奮添

下場就寧斯，吐返場烏氣啦

lml tracking 好有用

山 臭廢囉

肥普個幾年咪u囉
如果足球得不斷攻同守，幾多年前嘅英式足球啊

紐個場咪一樣 俾布魯士攻足半場 根本追和係好合理 只係過程太on9

邊有人估到十幾分鐘內倒水咁倒，好意思話自己big6

又係你條五毛

想講寧斯近年好撚勁下

賴世界波

七年後

大力臣回歸

以為睇緊籃球

bale我覺得係三粒比佢岀，練兵
岀摩拉係bale跑唔郁 前面無人跑
摩佬唔係想加強攻力

比個credit West Ham Soucek
真係幾好波, 非常實用.

關winks 事
出嚟冇乜貢獻
最尾嗰球又唔一腳清

你有冇踢過波？自己隊波受壓緊，中前場唔跑唔迫，唔幫後防減輕壓力，失波怪哂後防同龍門呀？
Bale又點？行行企企都唔屌得？

而家球壇開始興死球教練
我熱要入番一打先得

要講責任一撚定係on9臭 呢啲位下下送罰 屌佢老母on99

臭個球一早大腳清咪冇事 仲要比人食埋個身位

師兄個名幾有趣

冇計係一定會揀bale
出咗之後世界幾多新聞聚焦熱刺先得
光頭會唔叫佢出咩
真係衰黑仔

下半場中場變成寶榮素3個搶得既中場
但完全唔覺得中場有去逼搶過對面破壞人地D進攻

中場撞哂位呀....

老鬼一個

踢到屎咁。。。都攻守兼備

無左肥當 hold 波

順便入多批腦，換落山狗同臭到

但而家上面嗰個吹到臨尾失3球關換出bale出黎事

話係輸在冇左bergwijn既迫搶

喂大佬連失3球喎

快樂巴今晚唔快樂

山齊士同奧希爾應該冇排都無得踢住

Snodgrass個下醒
攝到位
其實冇乜威脅 背住龍門 係邊線
係痴線佬照推

推帶一提
Snodgrass今季淨係出左1分鐘

摩岩岩讚左佢似費蘭尼

幾有文采添

因為大家都以為隊友會迫，d分工錯曬

其實kane都落左去幫守
佢係最前咁滯

我想知一個前鋒最前點令到後防大人十分鐘內係咁失死球同og？

下場又係咁的組合相信

贏緊3-0唔自己主導場波歎慢版
由得西咸搏完一球又一球死球，成場無變由個波俾對面繼續搏？

跟手就尋日林伯咁individual errors 推得一乾二淨？？
屌你老母啦，教練負責幫球員藏拙㗎啦

仲話換lm, bale等於唔想縮？ 等於你縮緊但換錯人ja

呢d 球員打成場好妹 後備上黎好勁

SSK Hojbjerg Winks 平排sit 到好deep
咪gg囉
仲要少埋bergwijn 返後...

真係熱死左
叫左你開冷氣

無人HOLD咪回傳拖慢
再唔係就轟上去搏大霧
成個下半場根本係放軟手腳回氣 等人任攻

喺更衣室應該鬧到仆街

佢當然有責任但而家你推哂落去到咁搞笑？贏緊3:0倒哂出去都唔係屌後防先？中後場完全控唔到波失控比人㩒屌 你有冇踢過波？

咪似肥普上季季初個陣咁
分工唔清晰囉

球員能力都唔係問題

屌早知換bale個刻我就應該講明冇左bergwijn既協防迫搶一定俾人追和

有d後悔岩岩換bale入黎個陣唔記得左提

奧希爾係...?

唔講以為3球都關比奧事

最慘係 山因為個人特點 點都正選

足球係咁，雖然我都躁，但唔會特別怪邊個

我又諗起 aurier 輸十二碼比mane
攞住個波解圍跟住踢鳩人

臭

上季就作客贏唔到，今季就主場贏唔到，唉。主場比人自岀自入

往死裏打啦

變左純粹位換位 無轉過戰術
咁咪ON9
叫隻工兵榮去做肥當D野

好似好多波都係咁，冇左觀眾都冇乜主場威力

搵漂白水浸豬籠

摩佬打防反 好正路

佢aerial dual 中場全英超第一,
好癲....最勁係真係好似費蘭尼,
最後十分鐘做中鋒成日頂入波.

佢屌bale炒門前個球都合理啲 而家講到三球都輸佢睇到我呆撚咗

下半場防又無反又無喎

下半場一開波就話個勢唔同咗，係好明顯睇到

我明佢點解換榮
但摩佬你換撚完 就諗下點分工囉

後防個人犯錯仲好意思屌前面唔迫
真係唔知邊個未踢話波

有少少責任啦，嗰下期望佢拉到4-2，但係前面就唔太關事

椰子咪又係賭你下半場一開波偷唔偷到雞
係你黑9自己自爆多

點會無 起碼3,4球

最衰𦡮做唔到3:0開局

佢似之後可以去大球會.

lucas 平時打右 今場去左左 協防都亂左

如果均勢波打和差一粒贏唔到就話抵屌姐
而家自己LEAD 3球比人十分鐘追返3球
屌個前鋒少跑動搞到倒輸

前鋒緊係mark前鋒
佢冇錯

bale hater

冇咩特別好講
講太多又比人jer

總之就加油啦我熱

其實kane bale都唔可以跑足90分鐘喇

我懷疑馬干上連燈

熱仲加油 開幾多冷氣都冇用

屌山齊士個烏龍都係源自bale，唔出bale山齊士就唔會咁做

上個po明明J到飛天
心理好唔平衡

換榮係正常 肥當斷氣咁濟
其實今日3個換人都正路
但摩狗換撚完人之後用返一模一樣既打法

#thfc Good news everyone. Lamela out on the pitch to join the warm down.

場場踢一陣都傷

屌，黑仔熱

上場個var都係因為bale
如果唔係佢冇係場邊熱身
唔會有手球

屌lanzini個世界波都係源自bale，bale球波入左就唔會咁輸

bale=原罪

回收skipp 換winks 比金絲雀

比人撳住黎屌左半個半場

反而好奇點解佢唔換bd/嚇敵出嚟但換lm

不如諗下點解贏到3:0對面都仲未頭dupdup好過
氣勢問題，冇禁住人地黎屌

調返轉熱輸3球我諗啲人頭dup到好似用手機咁

[COYS - 大師兄請躝]

千錯萬錯摩狗一定無撚錯
全部都係個別球員錯

skipp咪又係素咁踢
走肥當，就等於隊波走半個核心

點會再keep一模一樣踢法嫁

之前咪LoCelso同肥當互換咪ok囉

bale lan
sanchez auier ssk無問題 可死攬

椰子：邊個下半場踢得唔好我傳d武肺俾佢

又好似係

摩狗咪對位換人用返同上半場一模一樣既踢法
SON個角色變左大師兄
荷B就變禿盧
點知一個唔跑得 另一個就唔似平時咁癲狗踢法

個場就因為bale係球場睇波，搞到dier分左心

屌 如果科一早剷斷山狗隻腳就好

#Mourinho: "It was exactly when we were in control that we conceded the first and their belief went up. My guys were not strong enough to cope with it psychologically. The last few seconds we lost two points." #TOTWHU

其實寶榮素呢D工兵岩晒摩狗用啦
都唔知佢做乜撚
足球新哲學扮大師

屌bale半單刀唔入，不如屌埋kane中柱啦

lucas 去左路唔熟

真 最衰都係出左bale 搞到要lm讓條右路出黎

Kane唔屌得

Kane=美斯係巴咁，唔屌得

有冇人依家期待rodon 代黑山

屌！又係bale！ 頭號戰犯

條陰濕仔就係呢啲食腦位勁

咪同軌同病相憐囉

lml 好似下場出得 唔驚

Bale頂多個問題都係pressing不足
但最根本問題係冇解決過成個下半場受壓

依樣野係Bale Winks Lm換出黎之前都已經係嫁啦

放球權打防反 摩佬不嬲咁玩

make the run for the team

根本下半場一出黎就放軟手腳回住氣咁踢

下下都玩緊後防壓力測試 就算有全盛時期比利時孖寶都仆街啦

期望越大失望越大

軌有球衰kepa 都算
隊長三球都無能為力

未睇過佢踢，期望佢係Tan level而已

倫敦無敵風火輪

回住氣踢 都可以去u啫
下下都比人刷死球

個壓力同專注程度咪仲大

唔撚識變既
lead 撚住3球仲要送個波比人踢
家陣下遊球隊啊

我地肉酸啲喎80分鐘贏緊三球都比人追和

你唔洗同人解釋啊，人人都知你你唔知啫

無話唔得

結局都係一樣，why not both

The Spurs players who didn't play today, plus Winks and Moura going through a training session on the pitch and it looks like they'll be playing a mini-game in a moment. Erik Lamela involved so far, despite his knock, Giovani Lo Celso and Joe Rodon also taking part.

係，上下半場係兩個踢法咁
唔關換咩人事

you are all fucking lazy

關能大師兄事
失波你想佢點，失波幾時入左落前鋒數

無話唔得
你有認真去搶去防反咪係囉
根本下半場事實就係放個波比對面任屌
然後HEA住黎防守

你用隻屎眼睇到我話3球關哂Bale事咩？
我屌緊Bale係前面行行企企，唔搶唔迫冇幫到後防解壓呀，佢有跑有搶就算失3球都唔會屌佢
當然第一個要屌都係換佢入來嗰個廢摩

下半場太hea無氣勢

戰犯 最衰bale加盟

基本上一比人press 就出事
上半場西咸冇咩press 都係吊比antonio
下半場就瘋狗搶

吊你以前失波會唔會怪雲遜贊臣呀

原來就嚟屌足一個post

分team a只踢聯賽，team b 只踢盃賽算啦，每場人都唔撚洗換，大家可以一周一賽搏盡每一場90分鐘，又公平。重點係黑鳩死去盃賽組

下次學精d啦，贏夠4球先好換大師兄入黎啦

個豬肚反得咁快

bale 搞到地球有肺炎

70幾分鐘換入來都跑唔郁就退休轉行打Golf啦

怪錯贊巨

lead住3球唔下下全力逼都合理

巨巨識得draw foul 拉布

講明入場拎態

贝尔时隔七年为热刺再次登场，但球队却惨遭绝平，巧合的是，上一次贝尔为热刺替补登场，比分同样是3-3，同样是最后时刻失球。

九年前，热刺客场挑战狼队，贝尔在热刺3-2领先的情况下替补登场，但在第87分钟，狼队由史蒂文-弗莱彻打进一球，比分定格在3-3。

下場前面冇攻力先屌後防
goodest logic

好奇怪做咩唔走去玩下角球旗，嘥下時間

今日凌晨结束的一场英超第5轮比赛中，热刺在3-0领先的情况下最终与西汉姆联战成3-3平，这是穆里尼奥执教生涯以来他的球队首次在三球领先的情况下最终未能赢下比赛

個個70幾分鐘埋位睇大師兄歸位，點知

總之下個post 標題叫大師兄躝，ok?

點玩比人禁住嚟砌

歸左啦 22 場不勝個個

好掛住 Lo Celso...

幫廢摩兜，定幫Bale 兜？

連個波都未攞實已經送番比對面
想dum波鐘都dum唔到

屌你光頭 我要史堅尼亞呀！

一係就正選啦，大家都專注啲踢會好好多，膠都可能派少啲

你用下個閪腦諗下爬下上面啲回覆啦

記者話頭先有出黎warm down, 應該好快得

盤

十分鐘前：

Wow wow wow!!!!大師兄歸位啦大師兄好野！！

十分鐘後：

......

拿，我由頭到尾都冇話過想Bale返熱刺
但既然返左來就唔該有heart 少少，袋住幾十萬鎊週薪出得10零分鐘都散步想點？

好巴閉
得佢用眼睇
其他人用屎眼

有下罰球都快開，斬上去
本應可以拖下時間

例如，Kane long起咗Cresswell嗰球

FOYB - 熱刺屌bale 球迷區

今場多左好多馬干分身入黎屌bale

又一個用屎眼睇野，我講緊上面條友，你又用埋其他人對號入座

賽後訪問摩

屌bale 好玩過屌foyth

真係好懷疑你有冇踢過波傷咗咁撚耐就係諗住贏緊三球比佢攞狀態 有冇諗過唔係佢唔想跑但要時間攞返啲狀態呀 佢31啦唔係7年前個個呀

科呢d冇存在感屌左搶唔到fo扮sick波

咁你答到未bale唔pressing搞到輸邊球呀

失波怪個前鋒唔入波做乜撚

正選無位比佢啦

正式宣布，呢場吊大師兄既全部都係唔能sick 波，罰睇林敏聰教踢波十次！

sor 冇睇黃潛
科有冇好好防守令前鋒入3球？
冇就收收皮先

冇出關我撚事

其實其他隊應該好快會有針對性方法對kane + son。隊波太明顯打佢兩個

係呀，我唔識波
咁多位大佬岩哂，Bale係神，不要屌只要信

白𢭃人工！
垃圾！

睇返真係
啲黑鳩真係無腦

下半場已經mark 實左

生波送比對面射都唔撚入啦講真

下半場對面己經不斷係呢啲位置控
等你踢上去黎做死球 都要送

唯快不破

bale有能力做到x factor嘅
唔知摩狗識唔識用姐
重有件米九

主揾完呢場錢好認真爭標唔該

乖啦前鋒中場後衛龍門，查下字典先

痢就算傷vvd 都有法賓奴呢啲代 我地就得dier黑山 屎味咖喱咖喱味屎

係呀係呀，最好大力神都返埋來上神枱就最威威

希望佢哋快啲融入而家個體系啦

做歐霸專員啦 6場分組賽輸2場都冇乜野既

你有冇見thiago 呢啲級數既球員要磨合要融入有能力既根本佢本身就係體系

都好

因為佢係拍板果個
30米都唔使就人，人哋就佢就得

我呢d用屎眼睇波睇唔到有咩大問題

後衛犯低級錯誤

死球下下50%失咁先係冇能力既表現

最後6贏2

真心寧斯唔易食 有睇過佢地歐霸

以後要炒到567先有得心安都幾神奇

叫king 化妝扮黑山落場踢得唔得

黑人自爆返4粒先

dier冇出先知佢又唔係真係咁廢

7分都有機會出線

都係炸彈
條引長度唔同

遲早都會爆

咁樂觀

睇下你想輸十二馬定係跟甩人輸波

歐聯二敗一和都有決賽入啦 熱狗就是-6足球到永遠

賭仔心態講，第一球有機會係放嘅，太膠

之後兩球人哋打起咗個勢，hold唔住抵撚死

-6到永遠但冇野放入袋

山狗今年已經第四季
都唔知有咩進步過

40m

咁講啦 黑山今日個d 上前mark 人本來係dier 做開
黑山明顯唔識咁守

又內鬥

睇都費事睇番嘈咩

問題係山狗佢爆親都大大獲
隊友想補救都補唔到果隻
同佢隔離果隻臭利亞一鳩樣

施素高真係出咁多好啲

科

好無謂，唔睇無損失

未開波前覺得今場和波係合理賽果 始終西咸近況好勁 只係比人追和個過程真係好撚柒

摩紀錄片都講dier 係leader

遲d lo celso 番黎應該好d
skipp 回歸就清佢啦 慳一個外援位

咁都要嘔兩分。
唔集中以為輕鬆嬴又再次發生。
換Bale入嚟冇問題，不過果個時間果個位置我會換Moura先囉，對Moura(舊有球員)公平D。咁耐冇踢俾五至十分鐘跟番下個比賽節奏先啦！
黑山果球冇計做後衞侷住出頭/腳，冇可能俾個波入中間，責任可以話點解左閘咁易俾人出靚波！

最後
現今足球真係要中前場已經要幫手防守㗎⋯⋯
我做後衞俾人攻緊你中場唔跟番落嚟，吊你老母咩我左右各一隻。
同樣進攻要上去幫手拉位一樣。

以為個post名係大師兄回塘

無乜回塘，係無高速來回跑啫

自己有心踢落去就一定要改改踢法啦

維拉重返榮耀

踢番replay, 第三球本來lucas 最近清波，但佢見到winks 跑緊過去所以讓左

今年英超真係冇一隊易食

車啲青年軍真心勁 個泰奧利之前踢里昴都幾好波 而家原來黎左維拉

青訓都係講錢入潛力股
我地出到傾係奇蹟
冇錢入潛力股 青訓最標青都係英冠水平好似ccv 老母馬

不過車睇返其實好多都係掘人地青年軍啲人黎佢地比人ban都係因為咁

無多餘錢根本做唔到
青訓每年咁多人 踢到英乙都唔多

av唔通學李城咁 神奇護級之後個季奪冠

其實唔要a24 就已經好好多架啦

其實唔要 臭 山 ssk就夠

我覺得素就要
d 山就廢隊出都ok
a24 就快走

黑人全部都係炸彈黎
除左肥當

渣架

咁都贏唔到

榮 寶寶 素素 一齊出就會衰上加衰

屌你老母 半場訓左
起身果下以為自己睇撚錯比數

其實熱有冇請心理醫生

估唔到無出Joe Hart都要中世界波

Bale 初出道果陣，大概頭十場有佢出場，無論正選定後備入替，都未贏過

Martin Jol 唯有搵場最後幾分場換佢入場先破魔咒

佢完場前個表情勁尷尬

所以，十分鐘是不夠的

角球唔搵佢頂，反而搵佢開係咩玩法

俾 榮條仆街仔搞到我失眠

好彩睇左半場訓左
唔係實訓唔著

點解咁都輸得返....唉…

名家拆局│亨少：熱刺與冠軍的距離 又豈止一個巴利

不用懷疑，你看到的是由摩連奴帶領的熱刺。無論是只用16分鐘就入3球的那隊，還是只用不夠14分鐘就失3球的那隊。再想一想，這是2020年，又好似不那麼稀奇。

本來已經寫好一大堆吹捧熱刺的內容，例如說摩連奴終於都找到他的理想中的陣容，中場三人勇悍又不佔球權，沒有人會有多餘的上腳，進攻完全由前線3人主宰，有種10、11年皇家馬德里的既視感。而進攻的行雲流水以及前場迫搶，都是前任的普捷天奴留下，摩佬只是重拾起，然後加入自己對攻守平衡的把握，再加上哈利卡尼及孫興民的個人能力，就造就出近兩場入9球的熱刺。

而重要的一點是，現在摩連奴開心了。在與利維的博弈中，摩連奴令慳家的主席花錢，夏季轉會窗計上正式買斷的盧施素，一來就來了8個人。戰術上，加入賀積查治、利古朗，以及加里夫巴利，是就弱點位置對正下藥，提升實力。但場外，主席花錢加強陣容證明雄心，巴利「愛。回家」刺迷很滿意，摩佬得到他要的人亦很滿意。摩連奴開心了，自然有能力令班主、球員，甚至球迷都很開心，所以大家看到了上半場那支令人望而生畏的熱刺。

或者巴利回歸的慶祝氣氛太濃，再加上球隊早早領先3球，派對氣氛升至最高點，甚麼「摩佬二年必有作為」，「劍指英超冠軍」的非理性話半場就宣諸於口。結果，最近兩場聯賽狂轟7球的韋斯咸就用最殘酷的方式「搞寸party」。

韋斯咸成為英超史上首支81分鐘仍然落後0:3，但最終有分落袋的球隊，創下紀錄。摩連奴賽後亦無法不承認對手的確被去季更好，例如他指莫耶斯找到了他的新一位「費蘭尼」湯馬士蘇錫克。另外，在訪問中他亦提到一點，「我們的球員心理上不夠強大應付最後時刻的絕境，我已經一而再要求他們防好對手死球攻勢。」三個失球，都是來自傳中，第一、第三球都是死球有足夠時間做好防守，當然蘭仙尼的世界波偶然性太高，但三球都完全可以避免，以熱刺的實力亦可做得更好。

當曼城都要穩守才能全取三分，利物浦全力出擊都被同市宿敵逼和時，請問熱刺又有甚麼本錢認定可以輕鬆袋走三分？人腳上熱刺現時絕對有力爭冠，但心態上明顯仍有不足，這種領先三球的比賽都拿不下，還談甚麼爭冠？熱刺與冠軍的距離，又豈止一個巴利。

文：亨少

後防除左Toby
其他防守都唔穩陣
就算裂股龍都係攻強過守
所以真係無乜理由打守勢波

其實黑山球頭鎚真係幾靚
扭轉勝負既關鍵黎

下半場諗住慢守係on9的

諗起熱刺黑色三連星

尋晚瞓得好差

就算當bale出場後踢少個 咁樣20分鐘內失3球都唔能夠接收

向龍門頂真係鳩鳩地

講又講唔出邊球失係因為bale冇迫

總之佢就係罪人

bale係咪有球甩波，間接令到西咸有個進攻罰球，最後失波？

唔係，甩波係門前失機之前，睇番第三球臭係最on9明明可以大腳清玩乜撚臭都係躝吧啦

港超球員都識do過臭

上半場讚過佢落腳準 出波勁

我覺得黑山今場都踢得算係咁 除左onon99向龍門頂左球og之外
反而我好撚憎見到w8條仆街仔

黑山今場係同toby 換左位?
不過佢上半都有次解圍差啲烏龍`

馬後炮嘅極致

15分鐘失3球，呢件事係好撚熱刺

呢場波應該講到下場聯賽對般尼

24場

破咒個場係老納

星期四輸比奧地利野就有新野講

以後鬧人柒可以用「熱刺」去形容

例1
舊：15分鐘失3球，呢件事係好撚柒
正確：15分鐘失3球，呢件事係好撚熱刺

例2
舊：屌，乜你份人咁柒架
正確：屌，乜你份人咁熱刺架

例3
舊：乜Rachel條仔咁柒嘅
正確：乜Rachel條仔咁熱刺嘅

例4
舊：Peter，叫你做少少事都做錯，乜你阿媽生得你咁柒
正確：Peter，叫你做少少事都做錯，乜你阿媽生得你咁熱刺

有預感又贏唔到

贏 sporting 1－4
（雖然sporting 紅左件）

3:2嗰球唔怪得黑山啦
佢盡哂力

訓左一晚 冷靜左 諗起全盛期肥普又係有段時間完全唔失open play
但一對死球就死

覆佢做乜撚

hi

如果大師兄個球入咗嘅話...

佢個球連cup兩下過到人就知佢仲有料到
跑幾步知佢唔fit姐，仲有得操嘅

應該Doherty 換Aurier
唔應該換走Ndombele

hi yr mon

呢場黑山係衰球烏龍

肥當應該下一場繼續

本身興興奮奮以為好似獌個場咁

點知會咁

大爆炸之前臭今場算正正常常，常理咁睇係唔會用Doherty 換臭

其實嗰球我冇諗到佢cup過曬兩個
本身諗住唔會有機會
過咗嗰下我嗌左出黎

半場mon post binc

體能fit翻就好j到暈

我又唔信半場佢無諗過呀

公平講
隊波係upgrade左
摩連奴令利維肯出錢買人點都有功勞

問題係呢個upgrade足唔足夠令隊波有冠軍
進步既不止自己隊波

班友係之前太順太有自信啫，調整下心態應該有作為嘅

但死球真係睇到好火, 仲要不斷送死球
真心想知可以點執
下場聯賽對burnley, 又係高Q大棍波

其實真係點都要拎番啲控球權先
下下放個波出去，中後場壓力會好大，之後就好易爆

好似今場咁，贏夠，守唔係問題，搵啲辦法拖慢個節奏啦，好似舊時咁uuuuu到尾好過

如果想拖時間, 其實呢d時候係咪要換dele出嚟

佢琴日射第一腳罰球我都跟住射咗

拖時間之前，首先有意識去拎番隊波嘅節奏
如果唔係，應該得lamela先夠玩

琴日我以為佢換winks同摩拉出黎係諗住咁，想拖慢啲個速度
點知都係照舊咁踢

其實睇到80分鐘 我都唔覺得防守有太大問題
應該咁講 就算比西咸禁屌下半場 都守左35分鐘無失波
但係尾10分鐘連失3球 一定係球員個人質素問題囉
你話我迷摩都係咁
至於賴巴爾 你不如怪winks好過

Buy 你

要馬後炮講
專家一定講到好多問題

但如果3：0就完場
又會有好多人吹奏Daddy

This is football.

但如果再山臭winks三寶一齊出
我飛去倫敦炸能左摩狗個office

Winks 已經唔係正選，錯就錯在後備出

山就因爲Dier傷，無CB用，希望英冠新人可以快手融入隊波

臭就因爲Doherty國際賽出得太多

我估其實摩佬有得選擇都唔想出三寶

不了 曾經有另外三寶叫Trippier Dembele Vertonghen
點解宜家搞成咁 _ _死全家 thanks

agger

上帝視角梗係可以話唔應該換邊個
應該換邊個

都係果句，玩fm既話一樣係咁換，3:0之前冇失唔會轉打法都合理

如果轉左uuu都因為個人犯錯失波失死球，班人一樣有得屌放慢速度俾人回氣之類

事後點屌都搵到位入

我只係係3:0之前一個留言質疑都見唔到，個個都打bale j

脆而家先識寶咋

果時全世界一齊屌走佢

樂觀地諗

如果夏天一個心水球員都買唔到

隨時上半場已經輸緊0:3

中場仲係alli

又回家？

邊個賣走呢3個 死全 謝

on9 我下半場一開始就已經講肥當攰/hea
同開始比人刷角

如果冇買人
bd唔會傳到俾kane頂
只做減法都仲有2:0既

中場出alli

鬼有第一球反擊

球員質素就一定有問題嫁啦
但現今中後場球員就係咁，受壓能力唔高
下下被人壓，就一定爆

上季摩佬第一場打閪咸，下半段咪又係咁

重覆出現番咋麻

moura 好似出黎都係位換位?
我見大師兄仲係踢右邊而moura 踢左, 咁攪到右路個防守壓力大左好多...

搵人開po喇

換哂3個人先有黑鬼派膠

其實大師兄踢返左邊咪算囉

求其搵既

可以參考下個chalkboard 同 heatmap

點解要屌winks???
世界波無人想,最後果腳都係貪到盡踢走個波,其餘時間唔覺有問題
要屌就屌摩佬點解唔係換ssk,下半場無晒氣都唔換
未換winks 前條中場已經失晒控制好耐
加上ssk 無氣跑唔郁補唔到臭D錯,間接比人狂攻果邊

某程度3個後備出黎都係位換位，係Bale預咗比佢輕鬆踢
但3個都係做唔到正選做緊嘅野

其實都唔會預期佢地做到啦

總之就屌靶
換人之前都比人襟住黎屌，睇唔到

後備中中得winks一個
只可以換更冇氣既肥當

巴爾已經冇左衝擊力 唯一用途係塞佢入禁區

尋晚ssk 仲無氣過佢
下半場ssk 直頭隱左形咁

歡迎加入反ssk軍

[COYS - 咪一撚樣？]熱刺球迷吹水區246

開左